港交所係雞係公廁

港交所係雞係公廁，唉

除淨啊

聽日先除喎Ching
同700一樣散貨格。自己睇路

擺係度坐啦
等埋d重磅ipo先走，700 就真係要走

熊市三寶😢😢😢😢

想舒發下感情，唉.....臭雞口交所